保安道自修室del我呀妹計數機程式的pk

給岩岩係保安道自修室del我呀妹計數機program 既個兩個男仔：

希望你地有上連登又見到呢個post
我唔知你地點解甘做

唔知你係味覺得好好玩
又或者覺得少一個對手

我希望你地自己反省下
唔好再做呢d害人不利己既事

亦希望個天可以係你地DSE成績反映到你地所做既事

(另外希望各位DSE 考生聽日考試一切順利，除左個兩條pk)

甘你老母

而家入返都唔遲既

第一次聽到有人用呢招…又幾得意

但係有咩program咁巴屎閉
利申：fx 50fh

btw del人程式真係好撚賤

咁仆街既玩法都諗到
日後大把世界

甘你老母
而家個有十幾個鐘入番都未遲啦啦

想當年背哂程式入腦，del左我即刻入得返

算把啦 你呀妹有個文盲呀哥都唔方考到咩成績

Del未算最賤啊

改左個program最仆街

臨考試點解會敢周圍擺部計數機
定係又係擺部機係位就諗住霸成日嗰啲pk

想講

改program 呢招絕

又啱喎

甘你老母
味你老母

開post
唔打鳩佢你阿妹一世睇底你

識既？

加多句：0->X：

甘你老母臭

del左未入番囉

雖然係幾賤

不過del左咪入返囉

學埋點design 個Program囉 IT 狗表示輕鬆

呢兩科得quadratic formula有需要
考applied時淨係入左normal distribution做approximation既formula

希望你有當面屌柒佢

btw 甘你老母

最狗係轉degree做radian form，有時有唔係心清都唔覺有問題

利申：ce math A

呀妹加油呀

可以報警

返屋企叫媽咪幫你啦

有你啲中文都唔撚識既阿哥 我代你阿妹覺得慘

都係680個位姐, 重入唔駛好多時間, 斷估你呀妹都係跟住程式集黎入嫁啦

要幾咁窮先會去自修室

好地地部機又會去左人地到既？定係用部機黎霸位呀？

甘你老母臭化閪咩 你中文一定F

甘你老母人渣

關事架咩？
你係要自己諗點做架woo呢啲數學program

嗰陣小息鬥快入quadratic

不誠實取用電腦

係可以入返 但點解講到冇問題咁？

“錢俾人偷左咪賺返囉”

成班大陸仔

between 甘你老母

戇鳩
我當年用部二次方程都冇既計數機去考m2 都拎5
利申：15dse

Show Blocked User - 出前一丁隻雞

btw 計數機入quadratic formula 夠哂

M2都用Cal

男人老狗做埋呢d小動作

岩你老母 甘你老母
拎u啦

入返咪得 post上黎有撚用

我係al撚，當年用fx50f,讀書果陣完全無人教過點用計數機，都唔知道可以自己入方程式，不過果部廢機淨係夠位入2條，都無咩分別

祝你阿妹拎u 食屎狗 唔撚識打字

比我知道邊個係你 我條條同你改哂佢

甘你老母 味你老母
字都唔識多隻

係啦係啦
威呀威呀

agger 成班都有問題

甘，你，老，母

On9 仔先會咁做
希望你呀妹聽日考試冇太大影響啦

味你老母

如果真係理解到其實DSE d數根本唔洗入式

講真唔識數學先用program
利申:數學1

識玩緊係D轉R

自修室又同人咁多交流 係咪溫緊書都成問題

你不如擔心下你個妹隻豬好過啦

依家真係好撚幸福
以前部計數機無依D功能咪又係咁考...

quadratic 50FH build in左

計數機都要人教

有無人知FX-50F 到底有無得入依D野??

買三部50F 都比人整唔見面頭個塊鐵片